「暗黑兵法」吹一吹風癱瘓哂地區商鋪

政府出招目的
一·引誘群眾鬥群眾，分化/示威者鬥鄉黑
二·威嚇遊離派，和理非
三·淡化上環暴力鎮壓
四·黑警事後高調執法，意圖挽回聲譽

意料之外結果
一·市民更加團結，引發更大民怨，順道清洗黑幫勢力
二·動之以情，藍絲轉黃，淺黃轉深黃，認清現實
三·搞亂民生，癱瘓各區經濟
四·警黑勾結影片氾濫，英雄式姿態幻滅
五·謠言擊破，再次集中討論上環事件
六·商會割席

多謝你林鄭，香港人又再次化解危機，又再次connect，香港人對你，對港共，對黑警恨之入骨，唔會再分化，727光復元朗！

我個淺藍朋友係咁話成件事好荒謬，林鄭你真係當香港人on9

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

推

老母由6/9仲係淺藍

到琴晚喺變咗支持勇武

而家日日屌黑警，仲要令到佢成圍朋友都變曬黃

超強文宣

今日放流言出黎就搞到元朗戒嚴咁
但講真元朗無遊客又無搞到大商家利益
政府邊有成本？任吹都得啦

逆向思考一下，咁係咩地區放流言係政府要付出巨大成本呢？

成功搶走政府既武器，助力成為革命機器

點都有影響既 千其唔好係上水/旺角呢d放謠言啊

警黑合作，呢個政權已經顛到放任黑社會周街打人，而警察竟然完全無動於衷，想喺社會上散佈白色恐怖

如果大家真係想反抗，要聰明啲，要智勇雙全，我知道香港好多人都係和理非，既然硬碰硬比較難做到，咁破壞香港經濟亦未嘗唔係一個好方法，破壞經濟對一個政權嚟講亦係一個毀滅性打擊，大家之前講嘅提擠中資銀行、罷工罷市等等不合作運動，其實目的都係破壞經濟

中共作為一個極權，好多錢都會放咗喺維穏費度，既然佢都係用啲錢去對付返人民，我地亦冇必要幫佢維持經濟發展

中央技窮了！

黑社會已經出左,下一步會係咩?

光復香港 時代革命

知己知彼，中共革命起家，黎黎去去都係個幾招，我地就以其人之道 還治其人之身

再推真係解放軍嫁啦
不過今日唔知聽日事 727可能係香港大變故